
                      Creo que nos han tomado por tontos a los que adoramos el cine y ya creen que cualquier cosa vale porque sino no me entra en la cabeza. Después de ver esto me ha entrado diarrea mental. M A L I S I M A
        
            